15/9 會有Apple 發佈會！

傳聞指屆時將會發佈新一代iPhone, Apple Watch 以及iPad Air。

快啦屌,aapl而家115

我125 入左30股

airpower
airpod studio
one more thing = apple glass

129

未死過

睇住佢140左右跌落黎,心都碎左

Apple glass多咗

未係好傷嘅不過都嘔返之前啲profit出黎

之前話 Prosser 唔會錯嗰啲人去晒邊度 .

Mark Gurman 今次贏曬.

18/9 會有部 arm 既 apple ship 去我屋企

好緊張

巴打入咗幾多股

用過，部a12x mac mini lag到hihi

15號快啲到，我部X啲電縮鳩曬水

換電再戰十年

唔關iphone事

不了，我要買pro max享受2日一充

leaker唔信好過信
咪燈啦

快撚啲到15號啦
想買AW6啊

本身又傳係今個星期 屌

限聚令嘛

你好幽默

訓醒未

仆街，成個yuu咁款

咪撚再問我用唔用yuu儲分

廿幾股姐我諗相對Tesla 應該會好啲

我今日先同人吟完幾時有電話換
終於俾我燈中一次

巴打用左幾年 而家電容量幾多？我用左2年幾而家87%

三年91% 但係電燒快咗好多

每次發布會張圖都有意思
就最近三年
2017 - iPhone X wallpaper
2018 - 金色圓圈（指發布會場地Apple Park)
2019 - 五隻色Apple logo (IPhone 11五隻色)

今年2020 用呢隻藍色，唔通係表示iphone 12 或者 iphone12 pro/12pro max會用藍色玻璃背面？

你91%應該唔會燒得好快 可能你開左d咩功能所以燒得快

iOS 14 beta 同 13.7都係
5個鐘screen on就收皮

iPhone 7頂唔順了上連登都熱到煎蛋咁
出5.4即換

但之前唔係話遲幾星期?
今次9月發佈, 10月又發佈一次咁密?

似筆劃，藍色iphone+支援筆？

Apple邊會分2次發佈
應該係announce左之後遲2個星期ship

唔等錢用aapl唔驚啦

Who need a stylus

未來一星期係關鍵

LiDAR sensor大玩AR

會唔會係咁呀搞event 咁大年事 介紹apple watch ? 咪膠啦佢

Apple Pencil
估計只支援12pro max
似乎同samsung galaxy note 系列競爭
畢竟而家唔同十幾年前，手寫筆再唔係代替手指操作咁簡單。

佢錯過好幾次啦年頭SE plus，wwdc iPhoneOS

哦

唔明點解iPad Air得兩個喇叭

On9 手機都要用筆

因為佢唔係pro

最多咪發布後2星期，正常既就發布後一星期，信個leaker 都白痴，家陣apple 好得閒？月月搞event ?

Leaker都信

9月announce 10月ship

呢個時勢.. 有無咁著數正常9月時間講埋iphone 12 (我都想)

屌你老母 8plus 琴日壞左 nfc嘟唔到八達通
等12pro max等到蚊訓

X啲電不嬲都唔核嫁啦

A9世紀大伏

因為iphone遲release leaker可以拍多幾段片賺錢

A10 wor

屌你老母 等12等撚到傻
用緊部X lag撚到虧 又hang機 屌！！

正常邏輯都知唔會分2次啦，佢咁講真係顯得佢on9 ，比人屌

Note都唔知幾好用

你開咗background app auto update?
A11都lag

新iPhone 有冇5G?

用緊8plus部機有熱好慶同埋lag機

有同冇都一鳩樣，那有錢上5G plan

US,JP版本傳有

A9大核超頻版加多兩細核

睇吓Samsung 介紹galaxy note 系列時，介紹支s pen唔再係單純寫字或代替手指咁簡單。
再加上iPad都可以完美運用Apple pencil，如果將ipad mon個技術放落去iphone度都唔出奇。

off咗架
係成日推上去kill app 推到一半kick撚住咗
用TG 成日死 成日Lag
總之就好撚柒鳩屎廢

講真，好多牌子都出左新機，出到貨，根本唔受疫情影響，apple 無乜可能遲太多

大雞大雞巴

ipad個mon大用筆就話姐，6吋手機用嚟jm9

快快脆download yuu就隨便買

8plus最後一代指紋解鎖，又有無線充電

用到唔想換

你用完app就kill？

SE2

第一眼以為係cloud 9

當然唔係 TG死撚左 kick撚住咗唔kill咩
宜家用撚到燥

Apple岩岩有個新under display TouchID專利
起碼下代

近幾年次次開完都跌㗎喎

I am on cloud nine on the way to the new iPhone

咁誇張係咪TG寫得廢，iPhone X點會lag

好似係apple watch & ipad
新iphone要10月?

其實六吋mon唔細
再加上而家個處理器越出越勁，分分鐘可以用手機PS修圖，有支筆可以勾圖精準啲唔好咩？

TG 嗰個死係電話問題定TG問題
我用X 但得TG有呢個問題出現

應該9月 announce 10月賣

用緊iPhone X TG成日彈app

唔撚明，咁細個mon landscape mode乜鳩都睇唔到，利申用開ipad pro

有時開相機都會 開到一半kick住咗
fb ig 都係 有時係完住load唔到野

kick果個問題佢可以停左係度 然後我手指掃上去kill喇， 佢會死撚左5、6秒之後突然自動kill埋後面啲app on99

古六月飛霜，天地和應；今劈雷不斷，為誰而嗚？
——待坐冤獄眾籌五十萬 楊博文懇請各方支援

各位關心我的朋友，大家好！我是「前」小學體育教師楊博文。相信如果各位有留意新聞，都知道係去年11月11日，我被指「在上水雞嶺迴旋處慢駛，遭警方截查時襲警」。今年6月12日被判罪成時，法官大人指出「警員口供不一，證明沒有夾口供，所以是誠實可靠的證人」，而且懷疑我精神有問題，還押入小欖精神病治療中心，等候精神健康報告。合眾人之力，我最終於6月18日獲高等法院批准保釋外出，等待判刑期間每一天都要到警署報到，到今天9月8日正式判刑——入獄九星期。現我已申請上訴，祈求法律最能還我一個公道。

原先在2019年11月11日被捕的那個星期，我會代表香港到菲律賓參加國際沙灘排球比賽，但因為被捕時身體有多處受傷，需要入院治療，因此被逼退賽。在此，我謹對所有支持我的球迷、培養我成長的教練、一直無怨無悔同我一齊打天下的拍擋說聲：「對不起」或許2018年那次，已是最後一次打亞運，無端面臨牢獄之災的我，前路茫茫，不敢談什麼代表香港出賽亞運、奧運的夢想⋯⋯

從那天被捕到候判，這段日子真不易過⋯⋯其實，我在七月已被學校即時解僱，當時辦學團體已明確表示，無論我上訴成功與否，都不會改變解僱我的决定。失業，成了無法改變的事實。

各路友好都在這大半年以來給予我大量的安慰和鼓勵，你我或許素未謀面，但我確實感受到大家支持住我的力量，令我更有勇氣面對眼前一切的不公與不義。

一直以來，我最擔心的不是自己的前途，要入獄，我唯一放心不下的是家中年老的雙親。由細到大，他們供書教學養大我，照顧可謂無微不至，此時此刻，我一入獄，將有一段時間無法侍奉在側——照顧兩老，每天為爸爸注射胰島素、照顧他起居飲食和充當「開心果」的角色，陪伴着媽媽，讓她穩定情緒；我不幸的遭遇已為他們帶來巨大的打擊和困擾，長遠而言，我亦無法說服他們「我呢個一家之柱可以捱得住，撐起成頭家」。

認識我的朋友都知我唔鐘意出街，好「摺」，平日花費主要在練習和外出比賽，其餘就留給家用。但如今沒有收入，每分每毫更要好好儲起來給爸爸媽媽當生活費和醫藥費。

我亦知道雙親一直都為我夢想成真——可以成為一個老師而感到驕傲。每當跟人提及「我個仔係老師嚟㗎」時，兩眼總會瞇成一條線、笑容好燦爛，神情自豪。以往的九月，我總是很期待上課；但今年九月，我必須先為父母打點日後的生活。

很多朋友都在我出事後建議我在網上發動眾籌，相信港人一定會盡力幫我，但我之前一直都唔想咁做。但現在，由於被解僱後收入歸零，我只能靠積蓄過活。作為家中唯一的收入來源，現時家中財政狀況已相當窘迫。在現時疫情衝擊香港經濟，整體失業率高企下，我仍努力地找尋工作。幸而，得一位朋友伸出援手，間中能在其工程公司擔任一些兼職勞動工作，可惜賺取的工資未能應付日常家庭開支和。雖然有團體主動提出緊急的財政支援，但資金有限，我亦深明長貧難顧。

因我仍有案件在身，將會面對入獄、保釋、上訴等等…… 再經歷一連串漫長的審訊過程。此刻，我為了安頓父母的生活，別無他法，請容我在網上向各方提出眾籌，為大家籌措50萬元。

我向大家保證，眾籌得來的資金只會用作父母醫療開支和生活費，若有剩餘部分將用作幫助基層學生的體育發展。

渣打戶口: 405-8-780551-1（Yeung Pok Man）
中銀戶口：012-590-1-062385-7（Yeung Pok Man）
轉數快：60568916

我都好擔心都被銀行凍結帳戶⋯⋯為避免嫌疑，請大家利用戶口過數，避免使用現金存入的方式。（如身邊好友想直接比現金，請入信封同寫個名，以便紀錄。）

各路好友，大恩大德，無以為報。

最後，路難行，亦需行，感謝各方同行。

一息尚存，希望不滅，我會勇敢行落去，積極面對人生。謝謝。

幫手啦！

換機啦，記得揀大ram大電嘅最㩒用

呢樣嘢用途我諗唔算太實用 依家嚟講應該難普及 Google之前都有個咁嘅project無啦啦擱置咗

我都唔知 有時tg要kill再開app 6,7 次就正常番
屌出黎！！！

洗機？

用緊iPhone X 好順想轉12 pro max
但係部 X 又未壞
仲可以頂到幾年

年年秋季Apple發佈會有新iPhone好似係定律嚟

但佢實牙實齒咁

部7 plus 用左三年幾
係時候換啦

身邊朋友用note嘅除咗支筆remote影相幾正外，其他冇乜用，亦好少見佢哋拎出嚟用

嘥晒啲空間 ，不如放塊再大啲嘅電好過啦

我都想 不過未backup
屌頭先又黎 禁連登app icon
一禁 個icon 變暗咗
然後部機hang撚柒鳩咗
等10幾秒先郁番

林奠夠實牙實齒啦

117入咗20股 衝呀

macpro 4隻腳盛惠$2000

2018年都係9月10月各一次event
我信今次9月唔會咁快講iphone

117入呀 快撚升啲啦

打手blocked

佢啲料開始唔準但又要扮係高深咁

October 全部都係mac同ipad

又iPad air

基cook 一入場就唱yuu 再邀請林子祥唱埋下一段就開始介紹iPhone 12

iPhone 7 battery health 76%出咗12即換

其實大機會真係iphone
根據以往紀錄都係iphone先
唔洗再燈

我都係除左tg同safari間中lag下之外其他都好順 糾結緊轉12pro定係換舊電等部x頂多幾年 舊電用左兩年得翻84%

用緊11 pro 又唔打機又無旅行去。純想換大mon 換機

想要apple tv

11pro金？

Ipad air

有先例就得啦
iphone撚等10月啦

用緊11 pro, 如果仲未整走m 額就用多年

p.s. 以前一年一部

唔好 每個產品都有佢定位

AR

我部xs已經爆咗mon成4、5個月整翻好要成2千幾蚊
快啲出新機啊今次打算入手埋apple watch

我都2年幾 86%

咁誇張？
我6s重好正常 係倒水

2年 84%

黑

用左兩年仲有90% 行得好順電都唔洗換
分分鐘出iPhone 13 都仲係好順
有時想轉pro max 睇得舒服d
但係一諗到個時買X都成皮野就好肉痛
覺得應該用到打柴先換新

CLS有無咁快打柴
我以為我部機6s先係咁
點知X都咁快

27xx mah差唔多算係咁啦

Yuu phone

我都係11 pro，呢部少有令我唔想一年換機

真 我仲要之前係用左一年7就換x真係好肉痛

捐咗少少

其實有冇iphone

呢度又話有

IPHONE仲係咪搵支那裝嵌
之前又話IPHONE搵左其他國家整會推遲出

頂到最入點會緊

繼續等囉冇問題

iphoneX 一出就買嘅個陣
依家舊電得番76% 不過仲用得好順
都已經好叻架喇撐足咁多年

我部X成日自己熄機再開，face id又會lag住左

如果AR係hint嘅但aw同ipad都又冇AR咪矛盾囉 啲所謂leakers都on99嘅

X 表示face id壞左

出IPAD AIR 10.8"

未有IPHONE

發佈完通常幾耐先到手
想要ipad

屌 我個部都係
有返touch id 即買

依家三叔sony都好多build-in apple tv

今年應該唔會有第一水，應該同支那同期

唔係好多得android tv 咩？

等一星期發售，再等一星期出貨

睇價位lor，中高新款都有ga la

Thx未試過一出就買 咁啱要買部ipad
BTS仲要兩星期先到

gum唔拘等多一個禮拜

岩岩先入左部iPad air

12 pro max洗唔洗等兩個月

6S可以退休了

Se

56% 仲可以 supporting normal peak performance, 真係好亂嚟

只可以online買？門市會唔會同時出？
Sorry唔識嘢

除咗倒水同壞homebutton 間中用3D touch覆msg會死機要reboot 其他一切正常

咁都叫一切正常

叫做仲用到啦

連SE都唔捨得買窮學生

Air3 有無得trade in 去pro

預定嗰一個禮拜門市冇貨賣俾你啊，不過有機會有display機，如果你有需要建議一出就上網買，門市會比d家長買曬

新iphone byebye
2020年啦，新電話仲要縮細舊電，係咪戇鳩咖

ip se plus
Ipad se
Iwatch se

我都6s捱到se2 中間起碼有換過一次電
利申手細用唔到大機 唔鐘意3眼仔

放上網賣比c9仲着數

吹風都話iPhone 未有住
咁快咁多人期望iPhone今次會有份既

當年真係似層層架

以前係6月

同埋，x/8個次，x遲差唔多一個月賣

賣到幾錢？

早一個禮拜仲係原價平兩三百，開學等着用

咁多資訊，睇到好攰

係好多測試者戴完頭痛先收皮

135 50手

岩岩買左2020 imac 27"
佢出新arm imac 喊岀來

新ipad air係咪仲趕得到back to school 送airpod

再跌12% 就可以諗吓

apple glass應該唔會咁

之前講過擔心如果眼鏡有鏡頭，好多地方都會唔俾用，所以只會加lidar sensor

至於lidar sensor可以做到幾多野就等佢真係發佈先知

Apple mask

有無AIRPODS

有無人會因為12 pro變6gb ram 而由11 pro升上去？

發佈會完就跌撚到仆街

又話買 AAPL 換 AAPLE 依家就蒸發咗成 10% 有多啦

個數係咪鳩黎我部SE1都仲有86%

Keep得咁好？
我7+用咗3年無換過電得83%

呢步腎虧王, 就算100%電都唔係頂好耐

用咗1年，得番84%

再溝

技窮年年加啲九唔搭八同舊嘢翻兜又變新look 已經無以前咁期待Apple啲發佈會

發佈=/=開售
無理由為左iphone特登開多場

播片咋嘛 開多場有幾難

開到機都叫正常

播片唔洗剪片，後期果d?
點解要為左iphone特登搞多場而唔一次過？
舊時都係為左iphone而開發佈會
其他產品都係就咁上架就算
同埋apple event個invitation玩AR又點解釋

我用左4年無呢d問題
你點用

iphone 7用家表示等得好苦

好多新電視有appletv+ 同 airplay 2
但好似冇app store?

List: TVs with Apple TV app, Apple TV+, AirPlay 2 & HomeKit
04 Feb 2020 |

可以一次過剪完分開播

咁點解唔一次過播？

播片有彈性

有過渡期既

多啲free exposure

再跌下先
我111走咗

大家會揀 12 pro定 12 pro max
主要係後者真係太大部

ipad air 4係唔係賣$499？

12 pro

除非有好吸引既功能得pro max先有

例如當年iphone 7（單鏡） vs 7 plus（雙鏡）咁

個 event叫Time Flies，應該同Apple Watch 有關，既然係咁，依場event應該唔會公佈iPhone，估計應會9月尾10月頭開多場event

126@100

我要 macbook pro 16" 呀

Apple store有得買

又放棄mini

傳說中嘅iPad Air同 mini

煩唔煩呀 電話台都見到

洗唔洗trade定部xs

我IPX 出左用到依家79%

下 個market share縮緊喎

Apple store 16" 係19年出

等唔切12,琴日出左部s20

好期待拎嚟打機

係話 16" 行ARM

"Time Flies" 係轉眼間, 經過 8 年後, iPhone 12 回歸 iPhone 4 午餐肉設計
張 Invitation 個 Apple Logo 有明顯 "8" 字

傳Air同iMac 24出先喎
自家chip應該未咁快追到MacBook Pro 16嗰種效能

坐咗幾耐

我仲有86%，但又唔係好想換新，好似冇乜大分別咁

未來人咁快用緊16" ARM macbook pro

但煙條d 牙膏

同期唔緊要，唔好同款就得

屌你我要esim丫

iphone 4 係10 年前既事

Sor~ 係 8 代先啱, s 代唔計

16/09

125 84股

HKT: 16/09

藍色apple TV

其實仲有咩賣點? 手持11pro max真係冇咩動力換

AirPower已經夠

之前仲話自己未試過講錯啲嘢幾時出

因為人得兩隻耳仔

痴線，11用咗一年唔夠，電池得返89%又成日發熱，諗住trade咗佢換12會唔會好on9
反而部6仲好用過11

你個「以前」已經講緊2010年iPhone 4果年

好唔好用

好多野，你都係估唔到會出，冇人估中
airpod pro已經係例子

個時好多人吹話有黑色airpod
結果出隻隔音pro

我xr用左2年仲有92%

好笑到仆街

我未試過舊電用到咁，6用咗3定4年都係82%只係嗰陣見平先換埋電，7用咗兩年突然間就死咗部11舊電仲衰
最襟用真係6，到依家仲用緊，應該用咗6年

6s換完電都係去得好快 頂唔順先換xr 12睇下點先決定換唔換

pro max 幾時有

我都係 得番86% 但部野成日都過熱

本身唔係部7突然死都唔想換11，又重又大部
諗住12唔啱換返se算，11真心唔掂

個 ICON 想點. 柒到

唔知我部iphone7 頂唔頂得住呢

無用case好耐 玩耐左都唔會辣手

有冇洗cacha照計tg 先順

我得返 74%
但 up 咗去 Beta 7 之後, 無線叉同用電量就正常返晒

會唔會有新既airpod?

airpod studio

換咗個好薄嘅case，冇乜保作用

咁點解唔買Se2

arm 機未必有得玩換ram
要硬食apple 天價ram

如果係SoC 形式封裝RAM, 可能多RAM chips 會太厚太唔實際同埋佢生產彈性都低啲，要SoC level 去控制ram size

Cost effective 做法係desktop 用常規DIMM RAM
極輕薄嘅laptop 就冇計喇

All in AAPL

隔代換得啦，我用緊11 Pro Max都冇諗著買12

唔知有冇new iPad Mini?

應該有，會轉iPad Pro方邊Design

真係有藍色iphone

貴款先有藍色咁賤？

接受唔到3鏡頭

好柒

傻仔黎嘅, 個8 字係講緊八達通呀, Time Flies 即係係話佢講左會出咁耐終於出到

我一出就買 宜家77%

我換左電，都係倒水

仲要成日Twitter 寫個”No”字，wwdc又寫 “ iPhone OS”懶係估中晒咁，點知出到嚟錯晒

我覺得已經好過而家3鏡
第3個鏡係中間真係唔好睇

Hi bro

你識條鐵咩
哩啲叫最佳排列啊

iPhone 11 Pro 三鏡頭背後到底有多厲害？
想讓鏡頭加入好幾顆，我想對蘋果來說其實並不困難，但是現在不少 Android 手機都是在瘋狂加入鏡頭，用來炒熱新機話題，甚至還會一下子改垂直、下一代又改成圓圈，位置甚至一變再變，但是都忽略了最重要一點，就是如何讓多鏡頭可以協同工作處理，多數手機廠商為了急於一時推出新機新功能無法深入優化處理，都會直接改用最簡易的方式解決，所以才會看見拍個照片，會有不同拍攝模式讓你切換鏡頭，就是不想實現繁雜的所有鏡頭都能連動。

如今 iPhone 11 Pro 三鏡頭排列設計也是為了實現可讓多顆鏡頭同時拍攝、平滑變焦，畢竟三顆鏡頭位置都採用同等距離，讓我們在切換不同鏡頭時，畫面會完全感覺不出來真的有切換到另一顆鏡頭，甚至也會不會造成照片或動態影像的色溫、視野會突然切換鏡頭有不同變化，這些都是需要耗費時間和成本進行研發，蘋果也自己稱為「協調的多攝系統」，如果沒做好透過螢幕滑動換焦段時，就會明顯感受到畫面卡一下情況，甚至出現色溫瞬間不同。

屌，iphone又打idog塊面打到啪啪聲

其實由廣角去超廣都有一下幾明顯既變化

11都係咁
平款得膠背膠色

冇

要不是單鏡頭 晨早買了

幽默感嘅嘢...

發佈會股價跌是常識吧

細機

AAPL
發佈會股價跌到 爽夾快

屌，macbook呢

撚有

點解pro唔可以出5.4

真係變返午餐肉都唔錯

12 Pro Max 嗰種藍紫色好靚

好想知幾錢

我部ipad air 17/09 先出貨 會唔會發佈會開左停產架

年半就停產

不嬲9月

iphone2G 9月？
3G 9月？
3gs 9月？

x已經唔係9月賣

肯出新ipad mini 未

iPhone 一開始係WWDC announce (即係 6月), 係 iPhone 4S 開始先變左 9月有另一個 event 專 announce iPhone

想SE減價
而家部機好大部

SE算好平喇
iPhone咁耐以嚟除咗水尾SE 32GB賣過$2988之外
都未跌穿過三字頭

新airpod pro有味

有排 2022

唔關事apple bts 淨係賣舊iPad air

真心？

夠膽就出ipad mini pro 一出一定秒買

又幾似喎

買12 pro係唔係好唔抵？

冇 touch id 真係唔想買

今年年頭先新出點會咁快又出

賣到咁貴

Iphone無9

SE已經係最平果部

咁解讀都有嘅

有幾唔抵？

我見大家都係買12或者12 max, 平靚正
12 pro max 又傳聞有120hz但係12 pro 好以無
雖然我想買, 但感覺上好似無乜客觀因素令人要買12 pro咁

估無iPhone

有錢就攻頂 冇錢就揀岩自己

用7plus個時又覺得大部，用11pro又好似細左d
好矛盾

我自己慣咗一定唔用MAX 嗰隻大機
都係要睇spec 同埋個樣先決定到

64gb wifi連apple筆 用咗9個月 $4000放咗

同你一樣咁諗 何況今年部12 pro仲大左
所以size黎講12 12 max 12 pro都可以考慮

紅係今晚 定聽晚？

聽晚嘅一點
正確嚟講係 16/9 嘅01:00

唔該巴打！

倒退
三叔都係得note series 用

鏡頭擺位有問題 點解要而家三角擺 唔係android 咁長方形
因為三角擺係影響切換鏡頭所睇嘅中心位置會有移位 係拍片切換時係用上呢種擺位係最少差距

唔明點解換左電都倒水

換gay

終於可以換機
6s

學生優惠 代買ipad /macbook pro, 原價-$300
有意tg

洗唔洗用airpod 同你換呀

唔駛講，肯定會食咗你隻airpods

Macbook一部賺$1500+

學生優惠機好似廢d架喎

平300你都on99
我寧願俾多300都唔益你

巴打, SE都買唔起/嫌貴
不如考慮番小米呢D大陸機啦

又要安全性高又要有好既客服保養又要有iOS
仲要想仲平過3千幾蚊

Apple好難做你生意

有咩分別

差幾日又無理由唔等埋吧
唔通間鋪頭特價，叫佢收返正價咩

casetify個網

士多收正價好正常
你去士多買開盒有問題都俾你換
其他鋪開出嚟有問題係無得換

等緊iPad Air 4
第一水機會唔會多D問題？

好似話個樣會跟ipad pro

不過我仲諗緊air 定 mini 打算睇漫畫用 但又怕AIR太大部會攞到手軟

你個名

有問題咪去士多換新

香港時間幾點先

今晚幾點?

香港+8
美國東部-4

美國15號點會係今晚

唔係聽晚咩？

自從佢se2放流料
唔會再信佢

個樣跟pro即刻

我覺得air 同mini既分別係你拎唔拎出街同埋打機係咪打D 要雙手玩個D
巴打你喜啦

4 5 6 7 8 X 11

期待aw6

未打晒
iPhone 12 係第 8 代

香港時間16號 01:00 am ?

星期二深夜，美國人真係勤力

yes！ 姐係聽晚

聽晚

點解美國人咁成功
因為當你訓覺個陣，人地仲要搞發佈會

後日清晨

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

想知點解iphone 6s舊電仲襟過8
我部6s用咗3年94%
8用咗年半多啲就87%

聽晚一點apple
後晚4點ps5
放工返屋企訓定先

長方形會好似交通燈

一早射定波

無知一問
通常一公佈完就即刻有得買定係要等多排先正式發售

通常隔一個星期

通常係發佈會後兩個禮拜開賣

當年x同xr都唔係

姐係聽日定後日？

後日

越來越多leakers吹聽日冇新iPhone

aapl又會入特價時段

12
12 Max
12 Pro
12 Pro Max
12 5.4 午餐肉

佢張相都唔係午餐肉

係午餐肉
只係唔明顯

你睇段新聞完全無呢個意思

仲有半個鐘

。。。。。。

有冇直播link
倒數中

未來人

唔係聽日

瞓覺?

時空交錯？

仲有四個字

聽日啊傻閪

AirPods Pro上年十月出

仲有半個鐘+一日

23hrs left

iPad Air 會唔會好似iMac 27” 第二日可以即刻落訂

16hrs left

聽朝起身睇新聞算

dllm

香港時間幾點開始？

今晚一點

乜咁早問侯人老母呀

如果有iPad air 會唔會跟機七舊加 AirPod pro?

你的老母性感很多人Call

iphone 12 starting from 700usd

想問點解係12而唔係 11s
以後apple 出機個pattern 係咁
咁快12咩

7同8都冇s啦
呢啲嘢冇得解
唯一可以解嘅係今次轉咗樣

iphone7都冇出S啦

你啱

因為其實7係6ss 11係XRs

你又有道理

今晚入定少少aapl先

好似發佈之後跌多wor

priced in

Air 4有得訂就即刻買😋

2k賣左隻apple watch 4

有無機今晚出iOS 14

Me too

appl會算到幾多 140？

啲鬼佬真係on99
夜媽媽1點幾先整發佈會 唔撚洗訓咩屌

好笑，笑撚死咗

12hrs left

開始喇終於

6日前又 115
今日又 115
屌
等緊呀

冇12 跌硬啦

ching有冇諗過開棟篤笑

你坐咗幾耐

假膠？

lm等睇新會然

攞定銀包出黎望 仲望

留名等睇未開場已爆post

我都想知

人哋嗰邊係朝早

假膠

新會然

AAPL既手足...以往發怖會之後都會跌喎
點解咁期待一出完就會升

你講得真係岩
佢哋仲成日凌晨兩三點先開波（足球）
唔撚使瞓咩屌

ipad air 4 賣貴左 等跌啦

咪玩啦ching

lm

一句講晒 有冇iphone12？

On9新會然

刻薄到pk 要成班員工陪佢半夜發表

聽朝等睇懶人包

好多leak話今晚無iphone 12

上次已經錯咗一次

再錯就真係無哂面

iPad

今晚無 iphone就屌你老味

以前好似係轉外表就會改名？
冇轉外表只upgrade 硬件就S

以前係
但6s打後就次次出新機都用新數字（Xs除外）
所以已經冇譜

期待期待
All in 左aapl

歐洲國家踢波都係深夜

今晚幾點？

1:00am

Iphone12
希望有

藍店，不了

我諗起某個廣告
條女成日覺得條仔凌晨走去睇波係因為想偷食

好奇你用緊邊間黃店出產嘅手機

One more thing: Amazing new iPhone 12

任何一間都冇APPLE咁奶共

有冇新ipad？

有，由中国比亞迪電子製造
Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

Apple Watch 6
Apple Watch 6
Apple Watch 6
Apple Watch 6
Apple Watch 6
Apple Watch 6